連登有冇巴黎球迷?

我知呢個時候開有啲馬後炮feel
其實睇左巴黎幾年
以前係舊登開過 不過人唔多
不過都係想問下有冇巴黎聖日耳門球迷係度

有好多（反）疤黎球迷

巴黎都有人反?

你可以試下開個巴黎狗竇睇下有冇人

聽人講咩 同巴光榮
巴塞手足好似唔少左過左檔

巴黎係鈀

佢上左一隊就好欣賞

巴黎又冇人理，係呢度又冇死敵球隊球迷(起碼我見唔到)
無謂叫自己做狗黎自嘲

有咩?

狗竇即係啲球迷討論區呀

係真係好出色

係咩sorry
以前係舊登開過，冇乜人
黎試下水溫先

上面果個拉比奧特係高登有人用黎做user name

迪馬大賽鳩左幾年終於踢返場好波

係咪巴塞俾巴黎大炒完啲皇馬球迷改架

人地改左好耐喇

華拉堤fans 但唔算巴黎球迷
安美路呢家終於轉番正常陣 季初亂9用人 搞到落後榜首

連佢都唔識話係高登開過post

條撚屌成日話我同Cavani係分身

三十年球迷

我冇為意id

終於有post

下 乜你唔係Cavani咩

欣賞

之前睇伊巴同華拉提

上年咬住鏝迷唔放果條小氣鬼

上場碧咸踢得幾好

鍾意摩納哥多啲,B.Sliva應該就快比人買走
不過仲未有機會買件波衫儲下

大巴黎件衫真係靚到仆街
13/14個件

碧咸走果年中意
不過唔會睇佢法甲

上年果件都靚

B.Sliva我都好鐘意

95年已經係巴黎球迷

可惜歐國盃果期傷左無入選，如果有份踢應該會踢得幾好

利馬都好癲

華拉堤 fans here

但同時係巴塞fans 所以無咁sad

支持隊波唔一定glory hunter既
巴黎今季聯賽沉到咁咪一樣撐

金錢足球都踢到咁撚柒